我認為這是蛋白質科學非常重要的前沿。 一些蛋白質改變它們的摺疊來執行不同的工作Viviane Callier | 2021年2月3日|量子雜誌 
 他們聯手創辦了《科學服務處》(Science Service)，開始在全國各地的報紙上刊登有關科學前沿的文章。 2021年要慶祝的十大科學紀念日|Tom Siegfried | 2021年2月3日|科學新聞 
 對微軟來說，將流媒體從雲端引入Xbox Game Pass是革命性的，為全球數十億玩家開闢了一個新領域。 營銷簡報:“沒有鼓舞人心的信息”:幽默、慈善成為大賽前的主題Kristina Monllos, 2021年2月2日，Digiday 
 馬斯克在Clubhouse上的即興採訪似乎打開了網絡傳播世界的一個新前沿。 伊隆·馬斯克就GameStop交易凍結質問羅賓漢CEO:“人民要求答案”法伊茲·西迪基，蒂莫西·貝拉，2021年2月1日，華盛頓郵報 
 首席設計師邁克·戴利(Mike Daly)知道，他們所玩的遊戲是在可能性和玩家可接受的邊界上。 虛擬現實有現實的問題。 以下是遊戲開發者刪除它們的方法。 Derek Swinhart, 2021年1月21日，華盛頓郵報 
 電子前沿基金會等隱私倡導者表示，每個人都應該使用它。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 一個堂兄帶我去了國家邊境小道博物館，我在那裡草草記下了一些筆記。 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 她乘坐邊疆航空1143航班從克利夫蘭返回達拉斯。 埃博拉護士像士兵一樣勇敢|邁克爾·戴利| 2014年10月17日|每日野獸 
 也就是說，除了監視，阻止庫爾德援軍越過邊境幫助保衛科巴尼。 敘利亞科巴尼落入ISIS手中。 庫爾德人抗議在土耳其爆發。 傑米·德特默| 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 一個戴棒球帽的人告訴我，前線的那家上個月倒閉了。 達倫·阿羅諾夫斯基| 2014年9月19日|每日野獸 
 因此，六百人要在一千英里的邊境上維持和平可不是件容易的事。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他長期與土耳其人和法國人進行血腥的戰爭，這些人掠奪並摧毀了他的邊境城鎮。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 第二天早晨，羅馬傳來了這件事的消息; 到了中午，三個英國人都安全越過了邊境。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 荒蠻的邊疆生活把他像在一個漩渦中一樣，忽上忽下; 但他骨子裡還是新英格蘭人。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 十次勝利的花費還不及第一週向邊境進軍的花費。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種